仲有十分鐘 過唔過夜

一句講晒

我就過嘅 入左50000騰牛

過,恆牛, 下星期數錢

牛定熊？

北水下個禮拜四先開

休市美國佬仆街點算

咁咪唔好過夜囉

債息2.9

升咁多日 入左重熊等回吐

算啦 唔好入野過年 雖然升就笑呵呵 跌就跌到喊 過完年先再揾 錢揾唔哂

100萬股牛過夜

輸死你

重牛過年

買左5仔牛 廿分鐘後放左 升左幾格

無骨氣

正股冇所謂 動物唔好過夜

睇升，尋晚老美擺明跌都可以當無事發生
趁不水未有前執番些小

過埋夜的話

升到仆街

而家日股都升緊

肥肥